咪撚再喺Telegram公海講私密嘢

近排搵到個鄰國朋友傾計
問佢地點樣搵到香港Telegram公海
佢就推介呢個bot俾我
@hao1234bot

聽到hao123都知唔慌係好嘢
結果用vpn開嚟睇下
嘩屌你老母真係乜撚公海channel都有

真係唔該你地唔好再喺Telegram組織行動做犯法嘢
啲Mon Post狗肯定入咗去同我地一齊玩
我唔撚想知你發夢做過啲乜嘢

條list 有188個

推1

推

推推

第76個

調教警妻

推2

求隨意門

Push. 記得注意安全

恐怖

請做好防五毛措施

Push

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

嘩屌

推3

推4